拜登或任命希拉莉為下任美國駐聯合國大使！

Ding dong, Hillary might be back. Clinton's under consideration to be the Biden administration's ambassador to the United Nations.
Shaking off the mass rejection by Americans in the 2016 election in favour of a reality TV star, rumour has it she’s now being considered as their voice on the global stage at the UN.
This time Clinton won't require the support of the American people, however. All she needs is Joe Biden's backing.
The whispers in Washington, nothing concrete as yet, is that Biden is 'considering' her for the role to help raise the prestige and standing of the U.S. after President Trump's time in office.
Interesting logic.

成個利益集團明顯到

Rt係俄佬版嘅 環球時報海外版

Hillary Clinton under consideration for Biden's U.N. ambassador: report

由人廢言

算唔算投閒置散

#Pizzagate

奶共班底

搞外交傾deal
呢個位油水多到！

如果係真

拜登真係咁唔慌唔係中囯美國行政長官

委任埋克林頓出山做官職啦笨

Deep state上水

任命黑鬼馬做國務卿

呢度有五個wo

GOP兩院贏咁多, 應該可以監察住

四天王不嬲有五個

我哋就食住花生睇住未來美國4年點衰落

民主共黨你做到先講啦

又俾希婆同支那打友誼波

四天王有五個是常識吧

唔咁做正仆街

希婆終於可以明名正言順咁賣台灣俾支那了

做到先講啦
驚到時成班入曬去坐監

deep state 啲人上水做官仲算唔算係"deep" state

成個拜登分贓內閣一齊喺監獄成立

黑吃黑

佢駐英國大使喎

希：賣台灣ok

Clinton foundation 發過豬頭了

拜登當選左喇?有咩權任命?

希拉莉賣台灣

拜登係傀壘，個四個先係忍刀四人眾

傀儡

邊個係傀儡師？

中國美利堅自治區黨委書記喬拜登

又係呢個竊國家族

召喚五條白痴小學雞

屌，條8婆連台灣都想賣，放佢入UN

梗係習大大

利益集團黎啫
愛國只是工作

Lock her up.

成個deep state淨哂上水面

咁快要分贓

諗起House of Cards總統委任自己老婆做UN大使仲要參議院唔過都休會任命

來來去去都係呢班人